大陸女歌手沈佳欣在微博發貼文，質疑鍾南山一天到晚只知道賣藥

大陸女歌手沈佳欣在微博發貼文，質疑鍾南山一天到晚只知道賣藥，而沒有做什麼有效的工作。此貼文一出，沈佳欣在微博熱搜暴漲6倍，但她的微博卻遭禁言15天。引發網友熱議。

反了反了

沙士到而家都係咁

唔知邊位沈佳欣
不過D相係另外兩條女黎

陳巧文